
Revue de presse : Mini-interview de Sylvain Thénault sur midenews.com
#####################################################################


:slug: revue-de-presse-mini-interview-de-sylvain-thenault-sur-midenews-com
:date: 2012/05/29 11:23:50
:tags: BlogEntry
:category: Actualités

Le site d'actualités du Sud-Ouest Mid e-news `interview Sylvain Thénault`_ à propos de l'implantation de Logilab sur la région.

.. _`interview Sylvain Thénault`: ://www.midenews.com/secteur-tic/3127-web-semantique-inbenta-et-logilab-simplantent-a-toulouse.html

.. image:: ://www.myfeelback.com/sites/default/files/field/image/mid-e-news.png

